入黎講下上個聖誕同另一半點過，今個聖誕又有咩期待

上個聖誕一班佬打個邊爐過左
小毒毒想身同感受體會下同另一半過
今個聖誕不用番工就已經好好